美國民主黨原來唔係完全反對特朗普政策 而係嚟起尾注

不嬲都係內政反咋